媽媽，我想你了

媽咪，你在天上還好嗎
你已經離開左我三個月啦
唔知你見到我又喊到失眠會唔會覺得我好無用呢

你仲係醫院嗰陣同我講過叫我唔好再回望過去，
但係今次可唔可以當個例外？

我真係好掛住你，我好想再見到你，好想再嗌多一次媽咪，好想同你講我發夢遇到嘅嘢，原來係真係會好驚好驚

我已經好耐冇再發自內心咁開心過，
我只能夠每日都令到自己好忙，等自己冇咁掛住你
但每次一靜落嚟就會諗起你

我已經開始習慣每個月總有幾晚係咁喊
好辛苦，個心好痛

媽咪我愛你，希望你繼續守護我

支持落去！

加油

冇事架，無論你做咩都好，你媽媽一定會支持你。

手足加油

乖乖

你媽媽一直係你身邊㗎手足 唔會有事㗎 發夢嘅嘢大家都會一直陪住你

我知道講咩都無法撫平你既傷痛，但你媽媽在天有靈應該想你活得開心同快樂。傻豬，你唔好令天上既媽媽為你擔心啦

撐住啊手足，你媽媽係天堂會過得好好，你要繼續好好咁生活落去啊

加油 !

媽媽會喺天堂繼續保佑你
他日香港重光 佢一定會好開心自己嘅小朋友都有份參與 一定會為你自豪㗎

我諗 你媽媽都想你開開心心

你媽媽在天之靈會保佑你
都希望你開開心心 健健康康咁生活落去

靈魂無分開過
你既心念 佢會收到
佢既意念 你都會收到

加油 遇到開心事 要同佢講
唔開心 更加要分享

然後閉上眼 深深感受 個份愛

你好 佢都會好

手足有我地陪你 伯母都會好好係天上面睇住你

得閒拎d相或者片段懷念下啦

佢會守護你 睇住你

媽媽也想你開心活好每一天的

頂住啊

加油！努力！撐落去，要撐到尾，戰到最後一刻

迫自己唔諗都無用 治標唔治本
直接面對呢份感覺 唔洗去批評自己
你可以將感受/心結寫低落紙 然後燒俾佢
做到自己 認為可以為止

加油

加油.

要搵相信得嘅人傾呀 我地都可以同你傾
要好好咁處理自己嘅情緒 唔係會好易病
你要堅強努力落去呀 我地會陪你贏落去
你唔係得自己一個 你好叻好乖
攬你

而家諗起你媽媽想喊係好正常 唔好覺得自己無用
呢段時間要避免太壓抑自己嘅負面情緒
時間耐咗你就會慢慢適應到
但要相信你媽媽只係換咗形式喺世界嘅另一邊守護你

我哋總會再見

你媽媽只係搬左屋，以後就住喺你心裡面喇
加油！

加油呀 手足💪

加油 好好保護自己 不受傷不被捕

加油 過到呢關就會更好

好多謝你哋呀
你哋每個嘅留言我都有認真睇
結果又搞到自己喊到仆街
我一定會好好珍藏你哋嘅留言
每次撐唔落去嘅時候都會攞出黎睇
全部都係支撐我活下去嘅動力

撐住啊手足你媽咪一定都好掛住你㗎
仲有千千萬萬個手足陪住你

好想攬實你嚟呵
做我乖女

做人唔應該咁感性

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

加油呀 你媽媽都會想你活得快樂

加油 呢度有好多手足支持你

頂住啊手足

手足，加油，我支持你㗎，煲底見

加油 我爸都走左7年
比時間自己 可以沖淡

加油呀 保重

加油堅持住，要珍惜眼前人

手足乖

加油手足，我睇到你打既野都喊左。。
我媽媽都離開左我就黎一年半。。。
但仍然會好掛住佢。。。
一諗起關於媽媽既野，十秒鐘之內一定喊得出
好明白你依家既感受。。。
但我有時都唔肯定時間係咪真係可以令人釋懷。。
可能我個人比較消極，我會諗響而家香港呢個亂世極權政府，媽咪響天堂或者比較開心d..
點都好，你媽媽一定會以係為榮，響天堂會好好保佑你

多謝你呀手足
日頭喺屋企諗起阿媽頂多都係好感觸，但係每次一到夜晚就會喊到收唔到聲
其實我都覺得唔會，隨着時間推移只會令呢個包袱越嚟越重，我有時都喺度諗到我死嗰刻我應該都會好掛住佢
手足我明你香港依家呢個情況再加埋呢件事真係令我好大壓力
好多謝你，我都相信你媽媽會守護你，大家一齊堅強落去

I am sorry for your loss. Be strong, take your time, do the things that you love. It's okay to cry and vent your emotion. Don't be afraid of seeking help when you need it. She'll always be in your heart. You're not alone!

絲打
我明白呢段時間對你而言係有幾難過
太多事發生啦

黎攬攬先 好不

攬
我知道係好心痛
我自己睇完都喊到仆街

慢慢黎
要堅強

多謝你呀
攬攬
雖然我唔知要用幾多時間 但我會堅強
好多謝你為咗我依篇野而喊

絲打 加油呀

睇到喊左
加油阿！

我喺異地大大力攬實你
辛苦啦絲打
呢三個月以來你經歷既辛苦實在太多
我都唔想同你講加油
總之一切都慢慢黎 就好了
唔好勉強自己要好快mentally okay
想喊 就喊
我知道你會慢慢變得堅強

我地會陪你的
有咩想呻記得要繼續喺到講啊
又或者黎感情台探我

好想親自比個擁抱絲打你 好讓我可以給予你一絲安慰
日子總係難過 但好老土咁講句
關關難過 關關過
相信你媽媽會好希望見到個開心嘅你

真係好多謝你
我覺得你哋講嘅每一番鼓勵嘅說話都比到一個出口我
令我知點樣去同呢啲情緒相處
多謝你呀
我會記住你用戶名的以後嚟探你

感動:(

你媽媽會以你為榮

我明...
我屋企人都係最近過左身...

唔開心就喊啦
每個人都有崩潰嘅時候，支撐唔到嘅時候
唔需要壓抑
媽媽唔係你身邊，但佢一定仲係某個地方一直睇住你嫁
我地都會陪你

小蟹柳你還好嗎

不好
我地抱抱可以嗎？
我家人一句話都沒說就走了...

當然可以！！你想攬幾耐都得
家人啱啱離開呢段時間一定好辛苦 一定要俾自己嘅心靈充分休息啊

天堂缺母愛 不好意思要帶走伯母了
佢會一直喺你身邊㗎雖然睇唔到佢

加油！

加油加油

加油💪🏽香港人與你同行 ❤️

佢係遠處一直陪在你 會守護住你

當年我媽媽離開我，我都喊到呼天搶地，要用咗好多年時間先可以恢復！ 願主祝福你讓你早日平靜渡過，你 往後的人生 你媽媽一定在天上看見的！加油！

加油 約定下輩子再做佢既子女 : )

加油!

Stay strong
你要自己堅強起黎呀手足

唔好咁客氣
再攬攬先好不

謝謝你

想喊就喊 有時候情緒係要釋放嘅
唔需要覺得自己無用
屈埋屈埋都會傷身
喊完就好收拾心情
繼續精精神神健健康康咁生活落去

你媽咪會一直係你心入面
無走到架 你同佢講野佢都聽到
夜晚又會好似星星咁照耀住你嘅夜晚

加油

多謝你

多謝你好感動
我會的

可惜這個城市裡
從今找不到你

我都好掛住老豆 走咗6/7年了 今年我大學畢業
雖然一直以嚟讀書唔叻
讀Band3中學
但依個係你臨走前想我完成到嘅心願
我好努力好努力去做
好想大聲話你聽我終於做到
搵到份正當工作 唔洗擔心我
同埋我真係好掛住你

叻仔你老豆會知架！

你爸爸一定以你為榮
你嘅努力 佢會知道架

多謝

這分鐘更愛你

絲打而家點啊
攬攬

攬攪

我今日好返啲啦

我一聽親就爆喊

加油
人生就是這樣
找些東西去追求吧

加油，你媽媽係天國好幸福咁生活緊，你都要好好生活。

加油呀

推
手足撐落去
支持住

加油呀！！！！

一定要活得好

講咗幾多次個表情唔係咁用

嗯 慢慢黎啦

仲有好多人支持你架堅持！

今朝發咗個夢
夢到媽咪復活左 全家人都好開心
阿爸都喊晒 個夢好真實 我好似真係掂到媽咪隻手
雖然係個夢 但係都好開心見到媽咪
係一個好開心嘅夢

純粹記錄一下

我爸啱啱走個排差唔多晚晚都發依種夢
真係好真實 見到佢嘅感覺

係！！！
真係勁真實 完全feel到摸到佢嘅皮膚同埋見到佢個樣
同佢講野仲會有答覆
好想個夢係真啊

我夢到一齊坐梳化睇電視
好似冇走過咁

多謝你
你都要好好照顧自己啊

有時候醒咗就會覺得好空虛

有答覆同摸到佢依個感覺真係好真！！！
我有好多嘢仲想同佢講
我信個夢係真㗎 希望佢聽到我講嘅嘢